我好愛我女朋友！

不過佢未出世

waiwai肚入面個個囉 反正又唔係你既=.=

代開PO都要串=.=

對人不對post=.=

我都好愛你女朋友

句野唔係我講嫁

初瓏

25

到你女朋友未出世

有茅你囡囡埃豬睇下

25=.=
你女友似咩明星

米又系G

yes 所有女人都是g

女朋友唔係

樓主 係咪識你

佢A0

樓上all g

Yes u are

矛